比呀媽放左條長褲入乾衣機 可以點樣還原？

依家窄到仆街
有冇得變返原本咁

左你老母